\chapter{Примеры кластеризации}\label{appendix:clust}
\vspace{-1cm}
Ниже приведены примеры кластеризации с разными сочетаниями признаков и разным количеством кластеров K.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/aggressive_breaking_aggressive_left_move.pdf}
        \caption{Агрессивное торможение и агрессивное движение влево при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/aggressive_breaking_aggressive_left_move.pdf}
        \caption{Агрессивное торможение и агрессивное движение влево при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/aggressive_breaking_aggressive_left_move.pdf}
        \caption{Агрессивное торможение и агрессивное движение влево при K = 5}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/aggressive_breaking_aggressive_right_move.pdf}
        \caption{Агрессивное торможение и агрессивное движение вправо при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/aggressive_breaking_aggressive_right_move.pdf}
        \caption{Агрессивное торможение и агрессивное движение вправо при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/aggressive_breaking_aggressive_right_move.pdf}
        \caption{Агрессивное торможение и агрессивное движение вправо при K = 5}
    \end{subfigure}
    \caption{Набор примеров кластеризации № 1}
    \vspace{-2cm}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/aggressive_acceleration_aggressive_right_move.pdf}
        \caption{Агрессивное ускорение и агрессивное движение вправо при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/aggressive_acceleration_aggressive_right_move.pdf}
        \caption{Агрессивное ускорение и агрессивное движение вправо при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/aggressive_acceleration_aggressive_right_move.pdf}
        \caption{Агрессивное ускорение и агрессивное движение вправо при K = 5}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/aggressive_acceleration_aggressive_left_move.pdf}
        \caption{Агрессивное ускорение и агрессивное движение влево при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/aggressive_acceleration_aggressive_left_move.pdf}
        \caption{Агрессивное ускорение и агрессивное движение влево при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/aggressive_acceleration_aggressive_left_move.pdf}
        \caption{Агрессивное ускорение и агрессивное движение влево при K = 5}
    \end{subfigure}
    \caption{Набор примеров кластеризации № 2}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/low_acceleration_normal_breaking.pdf}
        \caption{Медленное ускорение и нормальное торможение при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/low_acceleration_normal_breaking.pdf}
        \caption{Медленное ускорение и нормальное торможение при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/low_acceleration_normal_breaking.pdf}
        \caption{Медленное ускорение и нормальное торможение при K = 5}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/low_breaking_aggressive_breaking.pdf}
        \caption{Медленное торможение и агрессивное торможение при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/low_breaking_aggressive_breaking.pdf}
        \caption{Медленное торможение и агрессивное торможение при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/low_breaking_aggressive_breaking.pdf}
        \caption{Медленное торможение и агрессивное торможение при K = 5}
    \end{subfigure}
    \caption{Набор примеров кластеризации № 3}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/normal_acceleration_normal_left_move.pdf}
        \caption{Нормальное ускорение и нормальное движение влево при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/normal_acceleration_normal_left_move.pdf}
        \caption{Нормальное ускорение и нормальное движение влево при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/normal_acceleration_normal_left_move.pdf}
        \caption{Нормальное ускорение и нормальное движение влево K = 5}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/normal_acceleration_normal_right_move.pdf}
        \caption{Нормальное ускорение и нормальное движение вправо при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/normal_acceleration_normal_right_move.pdf}
        \caption{Нормальное ускорение и нормальное движение вправо при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/normal_acceleration_normal_right_move.pdf}
        \caption{Нормальное ускорение и нормальное движение вправо при K = 5}
    \end{subfigure}
    \caption{Набор примеров кластеризации № 4}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/normal_breaking_normal_left_move.pdf}
        \caption{Нормальное торможение и нормальное движение влево при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/normal_breaking_normal_left_move.pdf}
        \caption{Нормальное торможение и нормальное движение влево при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/normal_breaking_normal_left_move.pdf}
        \caption{Нормальное торможение и нормальное движение влево K = 5}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/normal_breaking_normal_right_move.pdf}
        \caption{Нормальное торможение и нормальное движение вправо при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/normal_breaking_normal_right_move.pdf}
        \caption{Нормальное торможение и нормальное движение вправо при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/normal_breaking_normal_right_move.pdf}
        \caption{Нормальное торможение и нормальное движение вправо при K = 5}
    \end{subfigure}
    \caption{Набор примеров кластеризации № 5}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/normal_acceleration_aggressive_breaking.pdf}
        \caption{Нормальное ускорение и агрессивное торможение при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/normal_acceleration_aggressive_breaking.pdf}
        \caption{Нормальное ускорение и агрессивное торможение при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/normal_acceleration_aggressive_breaking.pdf}
        \caption{Нормальное ускорение и агрессивное торможение при K = 5}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/3/aggressive_acceleration_normal_breaking.pdf}
        \caption{Агрессивное ускорение и нормальное торможение при K = 3}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/4/aggressive_acceleration_normal_breaking.pdf}
        \caption{Агрессивное ускорение и нормальное торможение при K = 4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.49\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{clust/5/aggressive_acceleration_normal_breaking.pdf}
        \caption{Агрессивное ускорение и нормальное торможение при K = 5}
    \end{subfigure}
    \caption{Набор примеров кластеризации № 6}
\end{figure}

